如果另一半對你動手 即刻分手

真心奉勸大家唔好心軟
佢話唔會有第二次係假架
唔想一竹篙打沉一船人
但如果真係會動手既
多數都係恐怖情人

同樣都想會動手既你地
學下點控制自己

登記咗做選民未

我次次一嬲就即時係佢面前打飛機

我嬲佢既時候會打自己

嚴重的話要報警

18歲已經登記左

真？

之前未聽過
暴力打人真係會重手得滯變命案⋯⋯

如真 如假 如打飛機可 J 自己

曬氣
勸過佢好多次 佢都仲係會話未到要分手既程度。。。唔捨得佢。。。男朋友對佢好嗰陣好好。。。云云

好多人都因為覺得對佢好果陣可以好好 而一直忍落去

想知有冇人係女朋友郁手

佢係唔係有躁狂
人要面樹要皮
咁樣一定唔撚得
特別而家咁多攝錄機
隨時俾人放上網食花生

諗唔明點解會對女朋友郁手
又唔係果啲極度無理取鬧甚至侮辱男朋友果啲女仔
真係咁唔妥條女咪中出之後分手

一時好好一時又會打人發癲
佢對你好 所以係愛你
咁佢傷害對方呢？
佢只係愛自己
只係在意自己既情緒
佢要發洩
佢只係覺得你係佢既一件貨物
佢係愛你定係愛自己
你好好諗下

掉返轉諗
咁點解佢要傷害對方
係因為佢既世界只有自己
咁自私既人
真係值得咁為佢犧牲咩？

都係咁諗 雖然佢冇郁手 但有問題發生時既無視係最大既精神折磨 連佢諗緊乜都唔知 一齊就十年 我地一嗌交就冷戰 每次都係我揾佢 然後就各種既不讀不回 已讀不回 其實咁係咩心態？